Yumi過左咁多年個波都係咁大都冇人講?

目測起碼有G cup!!!!

又大波又高又靚又白滑又清純性格好又淫又腰幼又唔拜金
有錢都未必溝到
要幾好彩先做到佢男友

唔通拍條片話自己拜金咩

話去過有錢人飯局 大家明白架啦

呢隻做G做到出晒面都仲夠膽出嚟

Sorry
乜水

少肥

本身肥妹

以前成日j佢 而家肥左對波仲大

個樣膠咗勁多

打完針未消腫咁

好肥

ok收貨啦
好撚大波
當年j好多鑊

佢初初出到好正
之後腫咗就消失咗

好想屌

?

腰圍都有返咁上下
三十二三都走唔甩

塊面做乜撚嘢

賞味期限已過

佢話同過一年冇收入既男朋友拍拖一定唔會做雞

可能仲係處

職業: 兒子 得存款冇收入

又清純又淫 咁到底係清純定淫

冇人講咪你講囉。。。。。

佢甲狀腺有過事先咁姐

兩樣野冇衝突

Why個ball會冇左

好似有出寫真

啱啱出黎撈嗰時正好多

邊個嚟 有咩威水史 想知

睇唔切呀
我睇咗五六次啦

好似都15-16年前
但果時真係靚
個光頭佬好似數一千幾百俾佢咋
呢個價錢屌到 絕對超值

自己冇收入但係屋企有錢喎

最尾個張直情凹埋入去..

冇人講......屌你老臭閪谷究氣

冇收入 但係人哋職業係兒子

👌

𡃁模黎講
當年佢算正常樣個批

IG？？

呢個世界真係唔公平

仲未有人貼文 失望

冇人貼咪你貼囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

肥C後面果個係咪鍾國人 原來拍過電影

點解變到成個serrini咁

有冇相/link

10幾年前係咪佢全大波時期?千幾蚊就上得?

大奶奶呢

戴左口罩真係有加乘

yumi當年好撚重淫味 呢架肥左咁撚多 個樣又假

最右咁似大粒墨

得返A cup比盡

咁撚醜既佢而家

對腳

係咪同娜姐ex一齊果個
仲要佢飛左娜姐ex 條仔係機場喊

點先屌到

行屍走肉

睇嚟肥屍勁過全世界rapper

想玩下佢對波

其實佢出道嗰陣都係sell腳
嗰個誇張到話佢公司俾錢幫佢對腳買保險

之後先突然話大波，真係好似第二次發育咁

咁撚柒樣衰又肥又膠

無啦啦po 過氣老模，樓主好有可疑

我都係 個時睇雜誌

仲係咪處先

一除口罩
整到個樣膠膠地又怪

係咪食多D避孕藥就可以咁大波

咁大波好大機會係

今日仲係處 咪老屈

依條女蠢唔夠醒目 全盛時期有知名度又有樣身材
但唔諗點行遠啲
到依家塊面咁肥腫 人又老左 做唔起啦
到依家仲想出寫真

以前好正

變左邵音音咁既

笑撚到我呢 快到睇唔到

肥左好撚多

當年件黃色緊身衣好撚正

宜家肥到走樣

好耐無笑得咁大聲

我想做佢隻狗

點解要除口罩畀我睇呀

嘩屌

斬咗對波？

我條女

好想俾佢對奶夾好想俾佢對大髀夾

🤨收手啦

但條片佢大左好多同夕季差唔多

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

睇唔切

嘩走樣走到咁嘅

所以話，依啲無腦嘅女人，最後都係收皮，出翻嚟想搵人埋單

肥左正好多

你知唔知佢果陣係點收皮架?
佢俾人斷正佢做雞WO

口靚模，俾八掛雜誌影到做雞